就算跳10個 跳100個 1000個都好 放心廢老照話你收美國錢 林鄭都唔會理你

收手啦 一命換一命咪仲抵

同意